一人一個IT狗的古怪行為

我先:
打打下code會自言自語
利申:
打code打得太投入自己都試過

買早餐俾SA

食鼻屎

我打打下code苦惱得濟既時候會咬手指

我都會自言自語
但原因係坐同諗野太耐想把口郁下

遇到 bug 會想行開下。

屌!!

我都有

網上問it野串到仆街但真人又好客氣

我喺屋企打code或者試野會無端端講fuck，或者屌你老母搞撚掂。其實只係順口，心情其實好撚平靜，無特別意思。

暫時公司無發生過，只係嘴形講個屌字，希望唔會無啦啦講出聲啦

我有80%問題係散步時諗到解決方案

我同it 夾野
佢打打下都係到fuckkkkk 屌屌屌
忍唔住問佢係咪好大壓力

成日昅女同事

會精神好多

對住個mon講粗口 係咁屌啲糞code

同SA講早晨

會對住d code扯起

我識嗰啲同人相處冇咩問題
起碼唔會冇端端害人先

不停自言自語行來行去

post公司既code

仇視同行

日日著同一件衫

其實大部分IT男同事都幾好相處(真心)

同一款有5件姐

我中學計數個時都會

每2，3個月換一次keyboard

一小段應該冇乜野嘅
有bug fix 唔到
咪要po上stack Overflow 問

我都會

一個唔對住個moon講粗口既it狗唔係一隻好既it狗

利申 日日都爆住粗dup code

好鍾意傾計

有時一條友打到悶悶地會係到屌空氣仲要好激動個隻

今日幾多號? Todate = 20210321

有時覆同事email 用 code 代替打字

If Lunch cuisine = Sushi, “Go”, “Not go”.

我都係咁
改人地d code, 係咁講： 佢老味，邊會有人咁寫架。

Lunch=Sushi?“Go”: “NotGo"

喺個位自言自語

有自虐傾向

靈感到

個腦一kick會食糖/零食

五日唔同色？

If sushi

係囉
我遇親嗰啲對人好NICE窩
做乜依度啲人講到佢地怪人

開post問下人IT人有咩古怪行為

it人一定要有風褸
公司/vendor logo大大隻印喺面嗰啲

以前都唔會有咩古怪
但近期我發覺自己多咗自言自語講「屌你老味呢到做乜撚嘢」

如果個logo 係Apple / AWS
件事即刻型晒

中意用MacBook打code

打打下code
除褲對住dcode來打飛機
同事以為我有病

我會落街買支可樂飲下
一路行一路諗

有時講出黎思路會清晰啲
不過好多時係我做左同事隻 rubber duck
我都未答佢地，佢地就諗到

我通常係柯屎同係係屋企沖涼諗到

咁70%時間都唔會係枱邊

有奇怪行為唔等於係怪人
其實每個人都會有奇怪行為

我可摸耳含你條燃

我跟隊

躝啦

你含著我條燃先

早講
多條撚含
正

個keyboard一定要打到噠噠聲

利申： 唔係我

同事覆你syntax error

濕碎野唔得閒做
大獲野做唔到

呢度有無network IT巴絲

IT狗是咪都好鍾意對住個mon講fk

所以打親佢電話都冇人聽

你識條撚

如果係faang就真係會自豪
不過外國放工就返屋企
咁癢眼做乜

香港個啲，著件「我們的天」
但係又一個生意失敗咁嘅樣
到底係食左爛code定係真係生意失敗

又，全行都知某某公司係拉條api加個filter就吹係ai
佢又著住個件公司褸
就

又唔係個個都奇怪，但係用腰包果啲人真係有啲奇怪

成日話辭工又唔走

Same

Fix完bug一定要yes一下

同連登仔有得揮
網上面惡過老虎，真人就成隻死狗咁

咁似我同事
佢喺公司成日都係咁